[話咁快又爆post] Girl’s Day討論區 [6]

Girl's Day是2010年韓國樂壇的新組合，成員們各有不同的特色。隊長素珍是高材生，在學業上拿過不少獎項。黃智善（已退出）和智海均是韓國高中界有名的舞蹈員，均有著多個舞蹈大賽的經歷。李智仁（已退出）在出道前就演出過不少戲劇作品，其出色外貌和S-Line身材已小有名氣。而敏雅亦有著可愛的樣貌和出色的演唱能力。組合在正式出道前，曾經在在韓國弘大和明洞街頭作戶外表演，以吸收表演經歷和作宣傳，她們的舞蹈實力亦因此大受好評。

Girls Day於7月23日通過博客公開了在弘益大學跳舞的視頻，視頻中展示了五名成員的舞蹈實力，目前視頻點擊量平均每天已經超過五千人。視頻中，五名成員在弘益大學前的大街上跳著充滿魄力而又性感的舞蹈，人們紛紛停下腳步，駐足觀看，當天圍觀的人數達到了數百名。 9月12日在Twitter上宣布成員黃智善和李智仁退出組合之後，DreamTea娛樂表示會有新成員替代智善和智仁，5天之後公司公開了新成員YURA（金亞榮）和李惠利的基本資料。公司代表說道：“很抱歉，組合成員的更替讓大家感到擔憂了，現在已經確定了新成員，我們會更加勤勉努力不斷進步。

[辣殺豬恩開錯台]Girl's Day討論區[5]